(落單啦) 11k list 最後求評

睇左好多資料, 最後決定呢條list, 大家幫手執執, 想落單了

最擔心ram同底版撞.. 同埋ryzen用呢條ram有無問題???

AMD RYZEN R7 1700

港幣$ 2,320.00

Samsung SM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

港幣$ 1,090.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

港幣$ 318.00

Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI

港幣$ 960.00

Corsair SF Series™ SF600 600W SFX

港幣$ 960.00

Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5

港幣$ 2,290.00

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

港幣$ 1,350.00

phanteks evolv shift 機箱

港幣$ 950.00

TOTAL: $10,238

push

pysh

HSUP

巴打幫幫手

phanteks evolv shift 機箱, 個箱成千有咩特別?

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15B DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning Blue LED HK$ 1590

Ram 我用呢對行到 2933MHz, 我買個時 $1100

你個對 Ram 好似無 Led? 你用個箱有透明,又咁貴唔用Led Ram?

建議ssd同case嘅錢轉落1070會抵用啲

火牛550都夠。可以撥埋落1070

細, 可以打橫放

個箱唔係要用sfx 電源咩???

係

sfx 牛有550 架??

我新手 咩xmp 果d 唔識整架喎

我打算打橫放

好似冇

用返adata，叫悠二同你砌，佢會同你搞

今時今日砌機點可能唔用ssd

用過包保返唔到轉頭

建議樓豬加錢用1070

In 悠二, we trust!

所以我先買600sfx

係咪法奧網上訂, 加埋砌機服務就得???

我budget 本來8000

加下加下 加多小小系列